物以罕為貴...抽居屋都咁熱鬧..

曾蔭權唔起居屋
梁振英打壓二手市場

而家香港係冇盤..
但後生都係要結婚生仔

d 樓又細又要供咁多年
真係好慘....

誠哥話零售業差, 其實屋企都冇位去放野...

遲d垃圾又徵稅... 真係儲埋d 錢唔敢買野，就係儲首期....